輸到仆街...按唔按埋層樓好...求屌醒

出左黎做野一兩年
屋企都叫有少少錢
有多層樓係我自己名(屋企人送,唔洗供)
呢排真係好黑仔...前前後後輸左三四年人工...
個人無晒希望..次次諗住按樓ALLIN個陣都因為驚而唔敢 最後中撚到啪啪聲
簡單少少講真係唔買就中 買左唔中
老豆已經幫我還左好多次錢
依加我只係想拎番我失去左既野
其實我知我係準 唔應該會輸
只係一時唔好彩先會咁...唉..
諗諗下都係星期一去銀行估下價先....

支持 有賭未為輸 一次過按幾層 贏左就係英雄

支持你
你有眼光就要相信自己

其實人生就係一場賭博
我敢唔敢贏?

只驚一時黑仔

番身機會
羸左可以重新黎過
記住一羸番就戒賭就ok

輸左點算

按埋老豆老母

支持，一下就返到本
你要嘅就只係一個機會

有賭未為輸
怕就輸一世

借錢買利物浦啦

又唔係賭其他人既錢
輸左咪冇

師兄有冇興趣一齊重注?

-6足球買唔落手

針

假膠就唔好咁認真覆啦大家

冇買，跟住見到估中當然唔開心
但老實講，到你真係買中左，你咪又係會賺嗰一萬幾千就淆底放哂

老豆有ge咪去馬
冇ge收手算
富二代最大優勢係唔怕輸
輸左叫聲爸爸就由頭黎過

咪話我唔比tips你
all in曼城英超冠軍, 曼城好穩, 連勝剩低賽事, 實食無痴牙
痢狗除左識劫富濟貧, 仲識春?

我教你 你心靈係到賭五注
中就allin 唔中收皮

買哂落曼城冠軍 一鋪返黎

出嚟做嘢1 - 2年
前後輸3 - 4 年人工

師兄有眼光

垃圾猁淨係識海鮮
但曼城穩定過枱油, 最後全勝奪冠, 無機會比人偷雞

緊係去馬
反正贏輸都係重頭黎過

做人唔好怯，一怯就輸

有咩心水

樓主係咪叫狄易達？

但係搏一搏, 單車都變摩托喎

按埋屋企嗰層贏 double

你都on9, 緊係按, 你估個個好似你咁有人幫你還呀, 老西都玩盡佢, 實有鋪發到圍

按樓咁少錢
直頭放出去啦
兩三日買兩層都得
樓主準開應該無問題

人生就係一場賭博

推樓主仆街揮手區

唔到輸死個日都滿足

人生太短出手要更大 旁觀者不需理解

小心上船撞到daddy

成日開假post ，你人生都幾無聊

Go BIG or go home

永遠係咁，中果時買唔到，一買就唔中，結論 幾多錢都唔夠賭

唔理樓主真心定假膠
咪撚推佢去死啦
收手啦 賭錢落海呀
賭仔心態你點會收手....

男人就係邊到跌底邊到起翻身

啱，英超你的，歐聯曼聯的，all in manu

叫人收手嗰啲 現實一定係失敗者

等乜，重唔All in

買啦
應該叫你家人按晒啲樓一舖過

你咁準，無理由輸
之前個啲唔計
你今次一定嬴
唔嬴重有下次
你屋企人咁有米

三個字 利物浦

搏盡

人生太短 出手要更大